（新手）美股期貨交易紀錄

新手 主要玩美股etf 同期貨
紀錄一下交易可以反醒一下

開倉：short HG @2.8050 ,SL 2.8250

睇淡銅，搵緊靚位short大豆，貿易戰睇淡
美股等緊位long sp500/qqq,跌多一兩日會入貨